各位手足！！ 如果要食飯千奇唔好去旺角泰廚泰國小菜！

岩岩同幾個朋友遊行完諗住去食個飯再去幫手
點知比個女侍應影我地相
影完仲問我地係咪去完遊行
佢的語氣同態度完全係質問緊我地咁

咁撚痴線

幾時變到遊行都唔撚得

佢仲係到問我地去完邊到不停咁問

影番相未??

幫佢影返張 放上黎睇過

同佢講唔係跟住報警

Lm

有friend 做foodie 已經準備上openrice唱衰佢

又一間唔洗食， 推到佢執

相呢

放左相先啦

push

呢間我上次616食完食物中毒
報咗上衛生署 懷疑佢懷恨在心
大家小心

呢間？

大大聲屌鳩佢
問佢做乜影你地相

樓主食完有冇唔舒服
使唔使叫食環？

應該入撚左個d藍絲搵仔group
即係屌鳩佢

影番佢相

Pish

推 on9

痴線
有生意就做
唔做就落閘

LM

快手放相please